多國領袖慰問特朗普 中國駐美大使崔天凱祝願早日康復！

咩事呀

代表侵侵老友慰問？

人地總統出聲,支那就派個二打六出黎